10月10日係咩日子大家知唔知

係武昌起義啊！

辛亥革命

大家覺得當日有乜可以搞

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年